覺唔覺「上帝要你滅亡，必先使你瘋狂」正正係形容緊呢家嘅連登

猶其cc台

ot

駁唔到，希望完咗今晚會正常番

點會正常番 睇到今次五毛咁成功控制晒個抗爭方向 以後只會愈來愈痴線